覺唔覺做HR果啲人都係弱撚柒智？

專做啲麻撚煩嘅野

係呀係呀

我淨係知做得hr把口都好撚閪